Het ziet eruit als een onderdeel van een behouden en ligt dicht bij een oude kapel of kerk.
Ik mocht er niet in, want ik had niet de sleutel van de toegangsdeur van het huis, maar ik heb met mijn kodak uitzicht vanaf verschillende punten.
Het huis is toegevoegd aan, maar in een heel brokkelige manier, en ik kan alleen maar gissen naar de hoeveelheid gemalen, die moet worden erg groot.
Er zijn maar weinig woningen dicht bij de hand, namelijk een zeer groot huis pas recentelijk toegevoegd en een eigen lunatic asylum.
Het is echter niet zichtbaar vanaf het terrein."
Toen ik klaar was, zei hij:-- "Ik ben blij dat het is oud en groot.
Ik ben zelf van een oude familie en wonen in een nieuw huis zou me vermoorden.
Een vergadering kan worden gemaakt in leefbaarheid per dag; en hoe enkele dagen naar een eeuw.
Het doet mij deugd dat er een kapel van oude tijden.
Wij Transsylvanische nobles liefde niet te denken dat onze botten kan liggen tussen de gemeenschappelijke dood.
Ik tracht niet gaiety noch mith, niet de lichte zinnelijkheid van veel zon en koolzuurhoudend water waarvan de jonge homo.
Ik ben niet meer jong; en mijn hart, door vermoeide jaren van rouw over de dood, niet gekroond tot lachwekkend.
Bovendien, de muren van mijn kasteel zijn gebroken; de schaduwen zijn vele, en de wind blaast koude via de kapotte trapgevels en casements.
Ik hou van de schaduw en de schaduw, en zou alleen met mijn gedachten toen ik kan." op de een of andere manier met zijn woorden en zijn blik lijkt niet te kennen, of anders was dat zijn cast van gezicht maakte zijn glimlach kijken kwaadaardige en saturnine.
Momenteel is een excuus, hij liet me, vroeg me om al mijn documenten samen.
Hij was een tijdje weg, en ik begon te kijken naar enkele van de boeken om me heen.
Eén was een atlas, die vond ik opende vanzelf England, alsof die kaart was veel gebruikt.
Op dit vond ik op bepaalde plaatsen ringetjes gemarkeerd en op de bestudering van deze merkte ik dat één was in de buurt van Londen aan de oostkant, kennelijk waar zijn nieuwe landgoed gelegen was; de andere twee werden Exeter en Whitby on the Yorkshire kust.
Het was het beste deel van een uur bij de telling terug.
"Aha!"
